[回收價值]speed psy vs 樹仁psy

如題
我知我垃圾
但係都想問下speed定樹仁邊間會好d....

有冇呢兩間既學生入黎分享下？

樹仁

樹仁輔心
利申讀過

yes quit左入3大

Pay